有冇烈士家人朋友嘅消息，要點幫到佢哋

相信大家同我一樣都好心痛，
佢嘅家人朋友應該比我哋更錐心，
我哋可唔可以做啲咩幫到佢?

推

再推

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人